屌你老母hkbn

日光日白都斷 點打lol ！！！！！！！

搞到我輸咗場rank!!!!!!!

又斷線 又輸一場

又輸+1 好彩本身輸緊

又斷啦屌！！！！！！！！

依家仲有冇？

斷左+1

幾分鐘斷一次 我屌

岩岩又斷

+1

笑左 一齊打？

有無諗過佢係為左聽日斷遊行網所以做緊鋪排？

利申9up

冇

間公司本身廢就廢啦
邊到咁多陰謀論

屌佢老母又貴又成日斷
下次唔再續

唔好禁惡啦 我都係岩岩忽發奇想姐

我都係 屌佢老母琴晚斷到而家

係咁叻就好，續約淨係識送myTV super 我屌咩

而家好返未

我冇問題